即興買機票去旅行

如題
有無人試過 有嘅話可唔可以分享下 點解會即興 同埋有咩feel
好想試 但無膽

即興去意大利東京台北
意大利嗰次係飲醉酒 起身發覺有email話自己訂咗套票
完全冇記憶仲以為係scam
東京台灣就真係算好熟路
買飛去既感覺同去次旺角係冇分別

飲醉酒都要買機票係有幾咁想去先做到

嚟緊去保加利亞
frd話去巴黎，我話咁不如南法搵返個夏天啦，佢就話咁不去非洲摩洛哥啦
Check完機票就變咗去保加利亞

絲
獨照情侶照有咩分別
自然風景咪tuscany 嗰頭
不過我梗係推下procida 啦

大學個陣試過夜晚十一點買
第朝九點幾機去Seattle
但真係一次就算
燒錢又chur

會唔會好貴？

醉得來又揀到日期同邊間酒店 仲俾到錢 你都算幾有條理

試過琴年easter朝早6點買左張10點去福岡既機票

咁樣即興法你哋會點解決住宿 匯款 同
電話上網(依個係今時今日都幾重要)問題
去到目的地再搞

依家咩都網上用信用卡架啦 去到機場玩張sim 就上到網有幾難

醉住打essay 交埋都試過 仲要考得ok

都係錢解決到嘅野就無問題

琴年